有冇人有玩海島紀元

今日開ser
薩爾達畫風，玩落都唔錯

太食電 不了

呢樣真 手機mmo通病

推

好似幾正
巴打玩咩職？

我想玩補師

LM 有冇巴打開公會？

畫風唔錯, 今晚放工可以一戰
有冇教學之類呀

邊度下載

我google play唔見嘅

Google 等多幾日， 今次ios 先有。。。。

仆你個街, 選角果陣點黎點去都點唔到隻熊本熊...
原來佢唔係職黎既

男術士

好似好少人玩 冇咩人討論
瘋狂做緊主線

唔知有冇得捉到寵物。。有就正

有冇公會入

An Lm

玩咩ser

台服 聖者廣場

有無人玩， 我玩補師， 多人要？

Lm

我點左隻龍2-3分鐘 以為用得甘正

有冇人組團打副本 利申已經2lv

咪出左句字話 唔得

唔理！想用

11lv有副本打

可唔可以carry小弟 想變強

我都係啱啱玩 我13lv 加ID一齊玩 : onionyung

岩岩down咩ser

渣既

卡左係新手任到 製造暴雨龍卷
點過

寵物同裝備有冇分稀有度
我呢隻勁唔勁

啲評分點計。。。你嗰隻高咁多

睇到啦原來天生隨機

An幾時有

4號

一陣10點有冇人玩 有既話加左好友先
壞左既人++

洗天資洗到6600分，多咗兩招技

我果個攻擊成長差唔多爆岩曬我個獵人

壞左嘅人++FD

Why can’t use

係咪未夠lv用

1500個熊幣先換到隻熊本熊做寵物

宋智孝 ++++

有冇圖睇下

我都想知 有冇手足開

Youtube大把gameplay片

點解我教極佢都係講普通話

等佢下載晒個語音包要設定多次語音先轉到

得左 唔該晒

幾好玩
但係要就活動時間 不了
慘過返工

有無熊本熊同D靈既分布圖,搵到想死

mon住巴哈啲post等人出

驚遲d 4號開新ser會搞到依家果個ser冇哂人
唔敢認真玩住

咁撚on9又開新server

求公會埋堆一齊玩

android同iphone唔互通

因為android 4號先開

好心佢一齊開
咁android一定揀新ser架啦

等android出左 用模擬器玩好啲 太食電 長期咁玩 手機唔多掂

已申

Ios既應該玩緊架 and 新ser應該無影響？

點做原神差事升lv? 我係 宋智孝

已入 我係onion

隻game好chur咁 玩到好攰

有冇人個鎧甲獸點捉？

穿山獸進化，好似冇得直接捉

睇大殅打公會戰好玩40VS40

好想試下

打到好攰

岩岩28lv 留名一齊玩

已申部落 id白風雪

哇！隻game好高質

幾lvl先入到部落 成三十幾都唔見

右上入面睇睇 十幾lv已經入到

申左 id巨棍叔

冇人玩

Down黎試下

一日未開an 機都冇太多人

補一定女角

入精英副本被秒

應該成隊50lv up打先穩陣

部落攻打海島又死

LIHKG 係咪巴打公會黎

申請左叫

唔得, 頂唔到, 自動打必死

盾職唔識用d元素combo
射風

入咗公會了

申左

40菁扔漳瓶就過到
但50菁真係
扔啱瓶都無用
一招6個龍捲風秒坦

一定要手動 走位避技

打街場冇運行坦補好多都秒死

無計 真係難
啲裝未夠頂

結晶洞穴精英副本攻略 from 巴哈

6月4轉新服

6月4係咪D人會走晒

隻GAME都每日好多野要做

唔走

走去新服

由頭玩過真係會死, 勁多劇情

6月4 an機先有 全世界玩新服

隻GAME下下都要3個人/以上先玩到

唔洗走啦 部落成百幾人

但係個POST無人

我手動,但隊友自動， 我做奶媽再加一個奶媽都補唔掂。。。。

自動無得打 實輸
所以都係叫部落人或朋友

聽日我地舊ser部落應該會仲有30個位左右
簡舊ser嘅an巴打快手入部落 星期六一齊打部落戰部落名：LIHKG

已經好努力推
btw隻game好似冇乜Marketing，高質但係少人玩

D人見係網易所以唔會玩

邊個黎 臨打世界王拉我入隊之後補都冇隻

例如呢

個競技場俾D人屈死

PvP呢啲滿lv再認真玩

返工時間真係唔知點認真玩

自己每日任務
公會每日任務
限時每日任務

主線任
支線任

仲有活動任務

係咪真係會開新ser? 確定左？

6月4會開新

真？

甘我正ser唔玩了 可以踢我如果爆人

走撚晒

有公告

新ser應該for android 既玩家

iOS gamers have a 5-day head start, what can Android gamers do?
New servers will be opened on June 4th, 2019 when the Android version is released. Both iOS gamers and Android gamers can then play on the new server from the same starting point.

有冇巴打 聽日開公會
可唔可以個公會名型少少
唔好咩驚都叫LiHKG

叫魂。初弒?

都好過LiHKG

叫hkgolden

屌你老母

叫hihkg又唔得hkgolden 又唔得........

開個叫DLLM

玩左一陣部機可以煎牛扒

等6月4用電腦玩囉

支持 留名聽日入
玩左5日都摸熟7788

我應該唔會去新ser,難得過50lv,唔想從頭來過

升lv好快 咁多活動，任務，副本 日日都爆lv

點解好似成街都弓手

隻game缺坦

其實點樣先算爆lv,有冇話一日可以升幾多lv?

同埋新服一定多人過舊服
點計都係新服抵玩

留名等an開伏

最煩係要由頭做過晒D任
唔轉啦我都

坦去PVP場俾人BIN屍

點先可以多D錢, 好缺

係咪缺坦 甘我做

甘你老母咩 學識打字先做坦啦

唔好高連登名啦 咩驚都呢個名

咩你老母

太多活動 有强迫症都唔知點算

唔怕 佢每日有限lv 活動玩都未必拎到好野

d活動好撚正
有個係困獸鬥到推人落街

美食廚房點開㗎 我一直都學唔到食譜

升到咁上下個任自動接講幾句就起到
試下家園個祭壇升高少少

頂 空地原來有得簡 4級嗰陣miss咗 要等6lv...

起道具先好似好d

好缺錢開位
d金幣可唔可以轉錢

可以啊 石幣隔離個加號

專整一樣去賣金幣
金幣換錢

咩職唔洗點課

太遲啦 慢過人起步

所以先叫你聽日新服
識玩頭批整料賣賺好多

算啦返工邊有時間同學生鬥
求其玩算

頭批賣咩料 求教

起道具屋
之後熔爐或紡織
睇你想整武定衫
課長會用金幣買料刷橙裝
所以有市場
而且整料你秒收用活力
活力係隻驚最重要
無活力就無生產
活力無得無限課
所以要睇住活力黎玩
唔係狂秒收/整工具 通常好快乾塘就後悔
活力有得買每日盡買

想打個精英副本都咁難
一係就冇坦 一係就個個掛機自動打

未贏過

～所以開ser我就起道具屋係甘整橙裝備秒收拎曬去賣賺金幣，同埋每日都要買曬活力值～
新手無知一問玩左幾日正ser都未整過野賣

唔係用金幣買活力
部落點數果啲先買

點用第二種武器
我造左把紫色（唔知係唔係一定係紫色）
但佢話我冇天賦用唔到

隻game真心正

推問題

手機mmo嚟講呢隻真係出色

連登公會收唔收新手

好似升到30會開第2天賦武
造裝得紫同金

AN機聽日幾點有得DL, 係咪CONFIRM左IOS 同AN 都互通?

朝早開掛
官網應該會講

巴打玩舊ser定新ser

咁的話都係等新ser開再重玩啦

唔互通
引繼唔到過去

Android 幾點開ser

應該9點鐘

見到新ser

開波

等到新server有其他人開部落駛唔駛重新正式開個post

開新好啲
有冇人開 我懶

ant機都未有得下載

唔得?

thx

有無人開部落

我都諗緊要唔要轉SER...

轉黎做乜

And機岩岩玩左陣 暫時感覺幾好

玩左一日 見大家都玩新ser
好難抉擇

宜家係咪集中玩新ser

ios同an係咪綁左twi/fb都唔會共通到data？

講左好多次IOS AN 唔共通...

有朋友咪跟朋友
無朋友咪跟部落

唔好轉啦星期六打部落戰

我同我fd都新玩
睇下連仔多人玩咩ser

玩舊ser啦，an機有經驗加乘，升lv 升得好快，超爽

連登咁憎網易應該冇乜人玩

我見台灣大會都入去新SERVER
其實都唔駛妄想自己入新SERVER做到上位
休閒的話就新舊都冇所謂啦

睇大家 我覺得大家統一玩一個ser重好

玩新SER

唔轉啦

不如大家一齊玩舊ser啦
多d人玩 開心d

求新server部落

戰祭點改用雙刀

咁新ser

係咪開新post

坦打野真係打十世

等有人新SER 開左部落先開新啦...依家都冇人開

背包

舊ser

玩搶香蕉有條友唔識玩
拎住個香蕉同隻熊鬥跑 一鋪都贏唔到
不過幾好玩 好搞笑

D同事係咁行埋黎問野搞到輸晒

LM

好似同你打過副本

唔知係咪OLD NEWS, 原來有日文配音揀

有冇方法有其他衫

暫時得課金應該 希望遲啲出活動送

轉咗日文差好遠 舒服晒

冇日配我應該唔會玩

巴打咩名

個小虎快滾有啲Mario kart feel，俾人係咁陰9我

族長

玩到好撚嬲

族長課金未

跑到尾嗰陣拎緊第一，俾人放冰箭加掉轉行
差啲丟手機

我都係
所有人D野都打係我身上, 咩事

成身橙裝

an機係咪未有得down

新ser有冇人已經開左部落

唔洗同班台仔癲啦
練好技術好過 橙裝打精英副本咪又係要走位睇攻略

利申 🍇

自己追post

down緊

統一玩新ser好似好d

各自各啦

點解我4LV原神都整唔到美食廚房

有空地
再搵個人返黎屋企
再起

哦,,即係要5LV先整到,,冇留意要空地依樣野
唔該師兄

有冇得開左隻人後再改衫嘅色

新ser好友＋＋

今朝都有啦 點解唔係playstore search左先

想問下個活動幾點開始 返工玩唔到

18:00 world boss

玩舊ser啦 個族要多啲巴絲

舊ser追唔到進度

又要再輪迴一次新手教學

所以我先唔重玩

新ser新玩 好似唔錯

等新SERVER D人SETTLE左先開POST吧
一次整合晒2個會D資料

其實隻驚幾好玩 點解咁少人玩

網易

因為網易
同埋佢IOS同ANDROID唔係同步開

因為我相信新人(an) 唔會玩舊Ser
你地舊人玩熟左其實玩返新Ser個問題都不大
除非你地已經課左金

其實原神差事應該做邊隻

同埋舊人玩到5十幾lv一日先可能升到1，2lv，新人其實幾日就追到，唔明有幾難追

佢地可能以為自己可以做到第一名

明白

隻game係幾好 on9在ios同an唔同步

問過台仔未
統一ser一齊發展個部落仲好啦

公會好多野都唔知乜黎
有冇地方有講解

我都係喺部落周圍同啲人仔對話先明明地

頭先有人拉左我入去打巨獸
打得一星
打完又唔覺有咩獎

點解用X玩 左手邊會縮左入去 有時又無事

呢個暫時要螢幕旋轉先解決到，應該bug嚟

呢個用嚟升level同拎部落榮譽，好彩嘅話打完隻寵物會學到新被動

我隻足金鳩猴學左個替身技

但係佢會用公會D錢??

係，公會錢要靠大家打原神差使拎

有冇玩新Ser嘅朋友

我隻狗升唔到

玩鬥士無論副本定pvp都冇咩輸出係咪正常？

想係AN機度開隻
但係玩2隻會死

我依家主要都係解委託同原神
玩夠100點拎1000幣就收皮

PVP點都唔夠課金人打啦
是但啦

隻坦升到31lv

28卡左 點升

練坦天賦 打副本有前途

每日升LVL有限
新SERVER第一日係得28MAX

家園任務板接晒未 好多經
同埋原神差使

好似普通玩家都打唔死

pvp用劍打?

PVP用劍用斧都打唔死
因為都係睇裝

戰祭升到58唔知做乜好
開隻弓手先

好後悔玩鬥士

玩奶咪仲衰

劍盾打副本好搶手 pvp唔知

所以冇人玩奶同坦
所以副本好搶手

+1 升緊坦

58今日封左?
我31號先玩都55

支線有時好難搵目的地

做咗搵魯魯托個支線未搵勁耐

同你一樣咁升，不過我11lv開始升 之前隻坦玩過下

值嘅 拎紫色稱號

似係 頂咗每日經驗

我仲未搵到 求教

世界王打完仲要搶箱好on9

仲有組左人之後行去隻BOSS個位
佢太遠的話會飛過去
之後仲轉埋線

變左同隊友唔同線

個熊本美食節點去？

有無人同時有玩Durange
個feel好似 依隻係咪要多啲組隊打?
之前同班frd一齊玩Durange
除左搵料要有啲交流外
太少互動棄晒

企係度有經驗

戰士渣斧點先換到盾 佢係咁話我天賦不對

推推先,幾好玩 而家54LV 卡經升唔到 有冇咩易升LV 方法?

神奇小豬俠 Ser2 歡迎加個fd一齊玩!

同人打真係唔駛打
對面成隊d血冇郁過我就死晒1

到時部落戰咪一樣

有呀 入左連登個公會

差1場商隊,有冇巴打開?

贏2輸3

坦真係食撚得屎

都唔算好肝 限LV 上限之後都冇野好打

30級先得好似 定過左主線邊度

佢好多活動都迫人組
但d人唔會出聲

隻game太chur唔岩打工仔玩
但以手機遊戲黎講係少數做得唔錯 內容相當豐富

個公會好靜

打字根本冇人會理

有冇人玩寄賣賺錢？

冇

美食廚房點unlock?

而家多數巴打係新服定舊服？

對話框細細舊咁放係右上角
又顯示得兩行字
仲要全頻對話都顯示
睇得好辛苦

有無舊ser 巴打 一每晚固定？
利申 舊ser 補師 排名5x

d魚會唔會難釣左d

皮革幾好賣琴日淨係寄賣都玩咗4個鐘

冇理 乜都係寄賣度買
好hea

4lv都唔解鎖

請問有冇倉庫? 係邊個位? 背包成日爆

背包, 右下...

周街都用緊冰龍..屌...

想要 不過好貴

世界王你地多數打邊隻

2ser 有公會未?
無我就開返個

你開啦

角鬥好玩

送頭有咩好玩..

咩名好 有巴打話唔想下下連登依啲名
'香港反送中'部落

我俾人禁住黎打
點先可以勁D隻人

我玩舊服
你問下新服D巴打

我連升技錢都冇...

劍盾同斧根本無可能練晒2邊

坦好撚慘

劍盾有招拉人技好鬼麻煩 定位應該係保後排

戰祭我用雙刀一套技差唔多秒到隻 收頭好勁

唔覺我d招控到人。。。

賣深海皮革 1個鐘賺20k up 不過要有活力值

我滿晒啦活力

試吓整嚟賣 幾好搵

冇咁多時間, 我好多隻GAME玩緊

花心

真係玩, 淨玩呢一隻都唔掂

依家連D儲備都開始冇...死得

通常一講就勁多貨上架

是但啦 唔好做爛市就得

依家應該賣300貝幣左右 per unit

你依家全身D裝都係自己整?

幾萬金一件...

成日打副本，啲怪勁低lv,搞到要減經
點解會咁？

舊定新服多啲人？

有人賣緊299..

13/160/160

我淨係知第一個係在線人數
後面個2個唔知

中間現有人數 第三人數上限

160人咁多
會長清一清死人先

市已爛賣第二樣

你有咁多活力整野咩

要等聽日 啱啱整晒深海皮 今日應該跌到200貝

whatsapp 要電話number ,telegram會唔會好Ｄ

PM me搵錢野
仲有成2000活力..

升定啲家園設施先 冇死 升到7lv以上

根本金幣完全都唔夠用

我有20張賣唔出

開袋開到要50萬5格...

有d仆街仔成日頂爛市 賤價放 我諗住收晒佢 再放點知有7日冷卻唔比賣

做得好

想問呢右上上限頂左係咪代表我今日全部活動都比再比經

*唔再比經

係, 今日最多都係LV60

唔係wo 打元素 挖野仲有

其實打元素有咩用
成日打完D野都唔知有咩用

隻驚幾好玩 好多小遊戲

300貝以下俾人掃晒

入咗部落未？

集合生產, 副本, 寵物培養的手機驚
影片介紹:
官網:
舊服聖者廣場 (30/5/2019開)
連登公會

新加入唔駛怕, 佢有追LVL系統, 遲玩有經驗加乘, 可以追返進度

四大職業, 每個職業有兩個分支

有冇野要加?

未

依家先9LV

唔錯唔錯巴打開？

舊ser定新ser

你地開啦我次次開個D GAME都冇好下場

新服有資料未
D人開左會未

深海皮革點整？

你要起左皮革間野LV7先